我地要好好記住11.10呢一日

Source from香城中學電視台

大家唔好得個講字得唔得

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？